巴禾算唔算最輕鬆的龍門

些動作好似唔洗救波

好輕鬆咁失波

龍門唔係門

主力係踢波

垃圾話咩人

收皮啦支那波

支那仔話人垃圾